個youtube odyleung 係咪有錢仔？

見佢成日玩，唔洗做咁？

做得呢行個個非富則貴啦。除左。。。因為實有柒頭衝出來話某君是窮L

成班辣殺youtuber日日拍旅遊vlog, 開箱, 打機，全部娛樂野
另一方面又成日話做youtuber好辛苦唔係咁容易，又話搵唔到錢乜乜乜
係咪全部都精神分裂其實？
正常香港打工仔實係有得日日開箱日日打幾個鐘機日日去旅行啦屌你地老母

有d youtuber自己做廣告production或者有正職都可以話辛苦
但大部分youtuber 拍vlog、打機、旅行都只係見到乜講乜
日本hikakin雖然都係開箱，但都可以當佢係搞笑藝人
香港果班又唔搞笑又冇content
根本唔值得有咁多資源，仲要厚顏無恥話自己辛苦

好似老豆有d錢
好多youtuber屋企都有個錢
大J都係有錢仔啦